Description∗

    Подключить кнопку из набора GL Raspberry Kit к Raspberry Pi Zero W используя вывод GPIO26.

    Написать bash-скрипт для подсчета и отображения количества нажатий на кнопку (GPIO26).

    Устранить дребезг контактов кнопки, если он присутствует.
